愛侵力可唔可以出來交代下？

由選舉前到選舉後講左無限次唔洗怕
侵侵一定會反cup 連任
到尋晚拜登都宣誓了
我等了又等
愛侵力可唔可以出來交代下侵侵下一步會點

而家改口講選擇舞弊

俾負評既愛侵力
出句聲好嗎？
我好重無力感呀

侵侵will be back

會點返來呀
救教

侵侵同軍頭準備緊政變
唔洗怕贏硬

不要問
只要信

其實連登好多人都信晒愛侵力你地
希望你地唔好龜縮
交代一下

笑死 佢地潛哂水啦 成班真係痴撚線架

你勁囉 你叻囉 得未？

準備好水 食糧 電筒同槍未？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

唔得
我係要個交代
我地連登信晒愛侵力
而家潛左就算？

你係咪想逼死愛侵力

愛侵力全面退場

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
bubulu
(狗隻#182610)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

仲愛侵力？
我國多個省 仲洗愛侵？

去到哩一步先明原來Biden 係真雙面碟，已經投靠正義聯盟，佢呃緊deep state，時機成熟就會執行mass arrest

係 有咩幫到你？

你地相信美軍，侵侵同Q。

做人總要接受現實

重新上路

唔好氣餒灰心

相信美國鷹會再崛起

德州獨立未

那來的自信

屌 我都有準備
又嘥我錢
愛侵力回水

話人fake news 自己咪又係睇住啲係人都9up 得既Twitter 打飛機

成班愛侵力pr日日係度屈毛影響討論
而家真係好撚心涼

你quote嗰兩位都係假膠嚟
應該要搵啲真心嘅做例子囉
乜撚嘢王騎 方國珊嗰班

樓豬無謂再喺度bin c

宜家我們應該要團結一致

收檔啦，柒咗扮假膠

分得出嘅
通常開完topic就走嗰啲都係撚狗/釣魚
會同你嘈到紅都面曬嘅實係真心

依家班扮撐侵既五毛都收完尾數退左場
仲有幾隻未醒戇鳩熱狗仔日日出黎柒

我準備咗好多食水同糧 等緊美國內戰 依家啲食水同糧都就快過期 請問壞咗同邊個claim?

Block

人地話侵捉緊好大盤棋呀 捉到拜燈做完4年都仲捉緊

上水了

推

會過期係因為你買撚錯
Amazon有Emergency food
一桶夠一個月 保質期25年
傻閪先買新鮮食物做儲備

仲耐過中共武統

上來就只留底block

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

邪教咁撚樣
乜撚都話未輸

成班愛侵力，不肯面對現實，仲幻想出兵，政變打內戰，咩野美國版200流浮山刀手，笑死人，反cup叫咗成大半年cup咗去邊到，講咩一定留一手留到最後先出，又話有幾多底牌，最後個底牌咪乖乖卸任，跟主仲可能要坐監囉都唔知佢地到依家仲可以有咩幻想可以J，睇過 德州獨立未?，睇主佢地果半年到依家既幻想同希望都破滅，真係大快人心

愛侵力至少出黎認錯屈左幾多人係五毛

呢篇文簡直係愛侵力大事記

已經save低咗4年後開回顧post

屌 咪係
正常討論就全部屈毛
其實只係正常人一聽都覺得愛侵力on9

失業方國珊、西貢小姐、P字頭果D

不過佢地好似已經縮左入Mewe Group嘅平衡宇宙

戲肉先岩岩開始

但Lin Wood唔係話聽日就有大事發生咩?

Proud Boy要廿五年先由流浮山去到DC?

其實邊有可能挑得贏deep state

又deep state?
Deep state 咁撚勁
咁點解侵侵會做到總統？

唔怕同你講
侵做總統都係deep state 安排

愛侵力都係deep state 安排㗎

笑撚死我

呢樣野永遠駁唔到

都似
因為愛侵力根本唔係正常人
係deep state安排愛侵力分化
咩9都叫大家唔洗驚
侵實會反cup到
其實想大家咩都唔做
減底反抗效果
一定係咁

Lin Wood已經癡Q咗線
Proud boys決定返自己後院practice 2nd amendment

愛侵力去晒邊？
我只想問下侵侵下一步會點做？

一日最衰都係鞍題髮

連續發左同一個夢幾次，見到2020年發生幾件大事（2）

#935 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵沒有輸

連報夢都玩埋

燒山嘅心理歷程

差唔多成個post既人都拉哂，
單機啦你地以後

愛侵力
你地除左屈毛
仲有咩做？
可唔可以交代一下
討論亦可

佢哋只會屈人係五毛
只係block咗你
從止就好似陳伯祥咁
睇唔到，我唔知